有冇人跟學校repeat19DSE

跟學校定自修會好d

跟我

欣師萬歲

一定係自修！！

利申：15年自修生

巴打自修咩科

第一次dse衰左英文
之後retake咗4科(英數通經)， 想睇下有冇得升
最後英文同通識升左grade

但我冇補習，因為我覺得英文要慢慢浸 ，補習作用不大，最緊要知自己衰咩 分配時間溫書就得，我嗰陣仲有時間返part time賺下零用 同埋冇咁悶

依家一大